一句講晒 你想唔想宜家爆發戰爭？

想
唔想

所有野砍掉重練

究竟係咩人先想爆發戰爭

前幾日夜晚搵呢啲警報聲嚟聽，鳩縮

打仗可唔可以喺異空間打？

最想殺就係呢啲人, 倘若真係有的話lol

每分每秒中東都有戰爭

中二病，太幸福果啲

到佢地食都冇得食，乾淨水都搵唔到一啖果時先識喊果啲

成班on9仔以為可以洗牌
佢地唔係以為班有錢佬會因為打仗就冇晒d錢下話
班窮撚只會繼續窮，同埋係打仗既日子生唔生存到都成問題

太幸福個啲邊會想
想爆戰爭個啲係想洗牌

做咩姐
到時玩核彈炸爛你間公司
工都冇得你返啊

咪係，太平盛世生活都咁慘既低下階層打仗妄想自己做到將軍

未涯過苦既細路係咁

死既窮人廢人最多

你地先係太幸福既一代, 如果爆發戰爭唔係比人殺就有槍比你去殺人,到時就有機會無痛自殺, 永遠離開呢個叫做現實既地獄

睇下邊個打邊個啦

明明有咩事班有錢佬肯定係最有能力著草嘅人
唔明點解佢哋會覺得洗到牌，望下何東啲後人就知道

第一名果然係天津
祖國好強大